求推介自學鋼琴書籍

新手上路

其實識睇五線譜就彈到出黎架啦 係睇你練成點架姐 求其買本最簡單嗰啲兒歌書仔彈下先

錯晒，有步驟的，
朋友可以教人教到
人地冇琴學1年40堂（小時）可以彈到200首歌。。。
所以話，世上99.9999999％教人係教錯的